請問Tony_Stark(狗隻#92299)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
特朗普據悉將公開露面 就共和黨未來發表演說，又會批評現任總統拜登的特赦和邊境政策

侮辱Donald Trump

舊罪證
青衣黃店被逆市加租 呎租貴過中環、銅鑼灣

盲目鬥黃，蓄意引戰。

老鳳尋父
孝感動天

更多罪證
街場重開爆滿 記者發現安心碼冇人理

成個post俾佢騎劫晒嚟引戰，請用追故模式睇

鳴謝power_off手足提供此狗隻舊有罪證
太遲搞呢隻狗

黎智英用邊隻腳 我就用邊隻腳

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

終於出手，等咗你好耐，我一個頂得好辛苦

冇計，呢排又要執屋又要整機

push

原來你企喺隻戇鳩 tony 嗰邊，對你好失望

你依家先知？

講得畀我知魯柒咩人嚟未

一句講哂黎智英入咗去坐你點睇

魯柒：

一開始就要追溯到去玄學大師詹xx 條撚樣到（我相信你知道邊個係玄學大師㗎啦）

當時玄學大師犯眾憎，我地幾個（silencio, 淫賤扑扑車，老鳳，Genzo, Jimmm, 仲有我）去開post 狙擊玄學大師。途中，有一個叫「大英帝國」嘅p牌會員幫玄學大師護航，結果狙擊咗成廿幾個post 都未有結果，但係「大英帝國」就途中因為係其他post 洗版而被連仔ban 咗

雖然「大英帝國」P牌仔收咗皮，但係就有一個叫「魯班七號」嘅會員接力（無p牌），而因為佢嘅小學雞風格，所以好快就發現到佢就係「大英帝國」嘅真身

終於有一日，玄學大師收咗皮，但係依樣就好似令到佢周圍引戰破壞討論，其中一個post 就俾佢洗撚咗百幾頁版

入去睇依個post 開圖片模式睇

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

然後有幾個post 持續都係咁

暫時交代咁多，下回繼續

另外睇下我依個post, 睇下d言行，係咪同幸福好相似

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

又同樣地，佢都係叫我做p狗同魯柒一樣

推

老鳳哥，關於魯柒果單嘢，你有機會向power_off 巴打再補充

咁黎智英入咗去坐你點睇？

堅持繼續課金以表支持
唔會咁易畀人帶到風向話退就退